[瞓咗冇睇]究竟脱歐之後英國經濟崩潰咗未？

brexit 前又話英國冇咗歐洲就唔得嘅？
而家就嚟傾掂數，英國經濟仲係好到仆街喎